（日經）地鐵廢老

我坐係到正常位
見到個廢老企係我前面
又望又扮累 差左未叫我快撚d死開比個位我坐
跟住一到站 就用後眼見對面大斜角有位
就極速黎個破冰轉身
左撞右頂開晒所有中間既人
以快過保特既速度衝埋個位到
坐左係到之後仲用眼神繼續屌我
Dont know do what